hi 淡友 (262)

又3 個po

入邊個好

點解要買咁近

呢個人多

誰是誰真

誤中1001

衝上冇難度
等位轉牛先

遲多陣就五個po 依家牛軍咁high

開市就跌 牛嘅快d食糊先

熊軍沒日

等沒事巴指示做人

未開價

刀仔鋸大樹
利申: 只有CALL係手

277，278準備

想入牛

要不問價熊佢老母報仇

上多200點就夠

66166

爺平開

撐66

free fall

嘩一棍

12000 架講明

隻賭船無人出價

牛軍撤退！！！

上証

繼續keep熊 沖上去都係殺276姐

入左美團

牙簽巴唔係牛軍？

咩位入

ipo有手

爺西又升40點

新牛貴到

21105

73

日日做25

20格走人 大家加油

啱啱已經係入牛最後機會
留名睇到278嗰時有人問牛唔牛得過

290都會有人問

原來有輪出11443

牛仔要走未？

我等28000

追左牛，扑暈自己先

2318好勁

引熊

美團帶動小米升

66166 (12000)

勁到 29000靠佢返90蚊了

點解今日無北水

夾到呢
我尋日仲清哂倉

呢一刻所有都係平牛

66124 27014收回

66166 好大成交

今日會回 ？

中秋呀

正常

跌200點 我又加沽

有冇人知26084點解到價都行咁少

好少玩call put

今日應該又會收一個中間位 決定睇大戶點撚狗再落場

你睇下66413先 13分鐘1億成交

問題 你地睇短線圖時會唔會計埋夜期
d signal會完全唔同曬

岩岩高j左牛

大摩一講175會去10蚊
就升左2蚊

所以有啲人10點唔trade
好似係

啱啱入牛最後機會

Ching你好似日日都高追

點解國指日日都咁硬

等下先

股海神燈

重覆犯錯

升啊屌你

都係聽presentation巴講 冇記錯的話

港女好廢

點解10點唔trade既?

而家呢個位好難落手

等10點放水

上網睇見佢地放22-24

10點前 打漏左

2018 比佢坤咗入去 坐緊兩格

+1 睇左好耐都無入場

打完熊就回

61015

吖爺棍棍上

我堅持返我本身嘅策略 手持遠牛唔dt慢慢黎
等轉角位

10 點前TRADE 好易出事

觀察左一段時間 好true

10點前trade 先好玩

我都維持原判 如果無新catalyst 仲有少少升 等高d先開倉

我買啲策略好保守...
咁刺激唔岩我

牛牛 GOGO

276太大沽壓

又引熊

上幾個po已經講過 不過應該冇人留意

熊軍出黎。下午轉燈

冇啦 27623都已經符合我睇佢回落做調整

點解會出事?

QQ冇力
同我落

今日俾大媽係咁沽
升唔起

有料

熊死熊還在 61619！

指標唔準..

同我禁撚住

俾我執幾格收工得唔得

長坐過夜

十點前個人都唔理智

冇北水

睇日K張圖好令 AV

屌，原來隻牛full load左

爺西一回就上一回就上
屌你老尾

起機

不敢當 大把人有料過我

未訓醒

刁!

棍棍上

比哂位入牛都唔入

隻輪本身90%街貨，依家66%，係咪街客都係咁賣貨？

有無大奇蹟日。倒跌

同尋日頭半個鐘計, 唔係相差太遠

61481

布神隻輪

爺西仲識上

頂住，唔落返，咁好難再上阿

差一點都無

會唔會上完又落 又上又落 下午跌

加沽

係0.5點

66166快啲上齊人開車

when cake add mushroom

2日輸9000

抄車

又一棍

隻野好似跳得好慢咁

信布神呀

16格 收工 返學去

64777

fullload

好後悔尋日無換碼

快啲大棍大棍上
殺完就回

你又買左咩

想熊 但覺得會繼續輸

我輸左12000

咪熊呀

無走過
好想止蝕

琴日介紹左64557

坐緊個人理壓力好大

啲價仲要好仆街 恒指高過我買嗰陣但個價仲低左

你望下個撚商

熊定PUT?

現貨雙頂

係
你明知頂多陣一天都光晒

同我沽盡佢

原來打左把

我通常6,7點就起身

別人恐懼我貪婪
熊佢啦

276阻力好大 冇咁易爆到上去 熊得啦

睇恒指有咩用，睇上証

俾人撚左

熊左

唉

呀爺。大突破

恆指升佢停車

我都想熊，不過形勢俾人弱

gun

280熊安唔安全

又買近熊 唔好亂黎喇 唉 唔好心雄 唔好急

揸左兩日懶得濟，今朝睇完就知gg了

290 好D

今日應該安全

想買 買遠d

啊爺直上喎

最高位入咗牛

搵搵 290！

屌 有啲想走

夾撚死你
賭仔買幾舊極限好啦

要打今日要升600點喎

打唔穿琴日個高位 未係太利好

66166 我已經唔係最高位入 0.057入 依家恆指升左咁多都仲冇升過

32000熊先安全

岩岩入左牛? 睇緊佢1分K頂唔頂到 頂唔到走走好D

嚴守止蝕
我成日咁做
但牛3緊

上左賊車 0.06

我0.059

今日似殺多一兩隻熊就轉燈做個頂 之後一星期落返去

做乜買瑞字頭

港女死魚

而家係做緊頂？

睇人去跟買啦好心

同我大大力沽落去

有機會已經做左

走了 幾格仔

你地真係跟number唔睇
輸死你

呢排買極限熊全部買高盛 貪佢夠平 打靶都輸少幾舊

平野冇好野

瑞字頭 仲要12000換比

今日咁好炒格唔得閒dllm

走左先

奸商嚟

落喇

走鬼

股災

之前隻27988 熊好safe

一追熊就輸
又想呃鳩我

大喇叭

衝幾次都上唔到600~
走左牛等位再入先
66166 輸0左0.04~
64500 幫補下

牛軍嚇走哂

股災呀

一大棍

落番270先啦

睇下今日收啲咩先 再算

斬手指

275 短線支持 睇路

只仲係27414以上根本唔驚 28000見

又上上落落 下午轉燈

15 分鐘穿左bbm.. 牛已走

熊軍出反開party啦

qq 根本企唔穩 平保單天保至尊升都有限

dklm, 入錯張熊証, 成個跌派一跌都無行過, 我DLLM

溝左貨 依家走 都係平手

SOR, 自膠打錯未, 成個跌浪一格都無行過

輸幾格走咗

好彩反應慢買唔到

回補下裂口 再爆上

27500

走人，唔玩

早晨
晨早流流肚柯

DH已出

大佬加人賭場?

5格 隻野太西

撚狗格局出場

你又想落場玩

港女食錯野

驚乜 陣間咪升番上

屌 跌緊喇仆街

牛奶開左期指未

屌究竟今日熊定牛

尋晚間野有問題啦

牛軍放心！大戶好倉未轉倒身

真係撚狗市
急上急落，然後企係中間
玩撚死你地牛熊西

阿爺守唔住了

係呀

落返27400都正常

開左

熊軍人上場

岩 短期調整下

分分鐘今日轉燈

算啦食飽係會柯屎既

爺西冇錢托
厲害了我的國

唔回你邊有機會入貨

睇定d熊仔先

回得果100熊軍上哂水

小注熊先

唔好落場住好d 囉 今日頂得住學呂布咁話一定見28000 頂唔住落返去又可以追

邊會連升幾日 牛軍太high啦

買左咩

戰績如何

食下花生算

上下都唔夠200 點, 都唔知你地叫咩.....

熊軍 殺落去 幫今朝打靶嘅兄弟報牛

今日/聽日可能出轉角位
想熊嘅下晝再決定啦 依家沖入去好易瀨嘢

Sorry 牛軍
我上左船會咁
麻煩一起蟹陣

又熊又牛咁囉

收到。 5 700 1299沽落去

未買呀

仲等你咩dh276出左

又係大師你

反手幾格再反手幾格

好chok

無買野呀
好驚呀
3次想買無買
到想買, 又禁錯左大期, 好彩我放唔夠錢買唔到
再想買, 我落價個下就即彈左30格,又買唔到
咁我咪取消左佢算

牛啦，jon都話新興市場oversold，就快牛3

我心血少呀

震牛引熊成功

完全想像到

又係正恩巴，坐邊隻船沉邊隻

老散永遠食唔到大浪

好多賭徒

明明係執格市 做乜咁執著單邊

好驚呀我呢啲老散

又引我入熊
昨日已經係

沽爆700

想像D咩

穿唔返275唔入熊

冇事呀 你而家入向下都仲有200點

yes

290熊好安全

700上面一堆蟹貨 唔熊都唔好牛

上證無了

dllm 上證轉燈
柯個屎姐

上證想轉燈

275~276好大阻力上2幻8

建議你劃定一個方法買.
你咁買法
輸多過贏
好快cut 戶口

話左爺爺托到無曬錢喇

上午同下午一定相反架Wor
依家咁快跌 咁下晝咪

牛軍 你地個支持位穿咗啦 轉投熊軍仲黎得切架

一開市走咗隻276熊 最後竟然冇俾人啪到…

阿爺

三日汁106格 我都抖一抖先 短期目標搞掂左 一部iphone ray爸 我地可以撚下正股

熊佢媽媽

阿爺轉咗燈

如果跳船會點

唔準

你走na，我唔想搞大佢

爭氣啲啦屌

我諗下買已經好驚啦
都話左PAPER TRADE同真實買唔同架啦

布神話27414以上唔使驚

有無新牛

上證地心號準備開出

正恩巴坐浪定執格?

今日倒跌100

升

熊買會高追 不了

今日上證升唔返會好7 阿爺加油

我知你用一分黎睇.
但係如果一開始你咁快..
我驚你係咁幫海通打工

又話有錢齊齊搵

走左又升返的牛軍

又話有錢齊齊搵 x2

暫時睇..
今日守唔到20 ma 了

唉, 左一巴右一巴

坐浪用call put 多

正常, 昨天升咁多

好似好多人陪你

你漏少少比我既呢啲平民啦

10點前唔買
12點前半個鐘又唔買
下午太亂又唔買
星期1無方向唔買
星期5方向不明唔買
我無咩時間買貨架啦
可以沽未?

似守到

俾人打左好多巴

山底入熊
山頂入牛

又夾

27500好堅

到山頂叫一叫我

吊我隻牛尋日10%街貨 今日變咗50 點搞

今日借勢殺埋277

有排wo

ok i try

相信自己 仲多蟹

奶奶係熊軍?

有冇熊軍

奶軍

今朝就係咁

上證直插港女仲頂到？

ME

試下用期權炒住先
星期一星期五都唔買?

晴巴飛咗，唯有我自己嗌，上呀

我一好想買野, 個心就跳得好快好快
好撚驚呀, 點算

突然又唔蟹
拿

有 緊守緊崗位 除非打靶唔係唔走

星期六星期日
場外交易

一棍

升得 平保夠堅

唔識期權,唔買
星期1,5係我鳩吹姐
星期5唔利我

一日打靶廿四次

無哂方向 今日要追數

ma好硬淨
逢低加bull

搵人渣住對波會好d

再上

明明係我堅
亂9咁講

笑撚死

set 觸發黎買啦..
一陣見佢急跌... 諗兩諗先追就太遲

好多資金流出

今日被人打左幾巴, 唔想再轉啦

入左一注恆put

sor 大佬

自己揸自己WORK 5 WORK

只要大戶倉底係好倉，壞消息都要升

上81我就到家鄉放正股

一齊嗌 上

支持

岩先想買升呀
我都未係好識用個SP

唔上276唔入熊

插！

恒指成份股開始見紅

大戶都要著草

爺閪我根本唔放在眼內

你冇蟹貨仲係咪你

個W 畫得幾靚

上呀

熊軍唔洗驚 仲有阿爺帶領架

吕兄, 個倉依然係262?

唔蟹都放曬啦

有2號仔同2638 無事

你應該買完就熄機/apps 唔好理
15:55 先再睇

你著左草

港女無視阿爺紅左...

山頂wo
try try ?

唔得架, 我睇少1秒都唔得

跌lu 再加熊

跌個小小 技術性調整.jpg

Mobile la desktop 好花

俾我執幾格走可以嗎

爺西衝個DH嚟睇下先啦

用緊手機

有無巴打追J左熊

熊定牛先

今日收水 仲邊會有得衝

qq冇力上 同我跌

j左熊

同我升

我估會橫行一陣

收水ma都咁硬

你反手再反手再反手
中左3巴=.=

你嗰陣時嘅心情 我都試過類似

係到

屌, 一樣感覺
會不自覺F5睇下個價係幾多
但一通有得SET CTRL+1 = 最佳價買沽
唔洗慢慢禁

hmm rubbish

我長期買貨前都係咁

唔好咁啦 熊軍會羊 等緊爆邊

地心探險

我呀

阿爺收水好難唔跌

買錯大期真係食得屎

無事啦

一齊數錢啦

升升升

咁易十幾萬係戶口咩

今日出手真係好唔理性, 本身牛緊, 見佢急插即放轉入熊, 但買左隻遠熊成個浪食唔到, 轉手牛博反彈再跌到DL, 之後就轉熊佢又上返而家咁位上位

平保大佬 頂住

係，要斬手指

唔貪心26450可以喇

有咩原因令你想入

d 痰好綠

275好硬

今日先賺得50點

身手無晴巴咁好 我寧願玩單邊算

輸緊200點

11點一定轉燈 牛軍逃生門已開

利申 蝕緊

做咩 今朝雙頂開隻熊坐下咪升

算

而家追熊係咪好不智

屌佢 兩次都係升緊 一買就棍落幾十點

我前兩日都試過做熊軍 但真係唔掂 落都唔落下 最後轉番牛軍先come back

如果身手唔好既話 駁反彈真係小注就好

起碼仲有100點食

睇落冇力,反手熊左

今朝D牛而家輸返黎出去仲要嘔特 有冇人救我

爺閪開車啦

係咪得我覺得會升

爺西又玩乜

輸咗

引熊再上

琴日好撚硬 賺5格無走 坐左17格無走 再番家鄉都無走
最後9格走左 咁就輸3K

依家似儲緊貨 一次過爆上

今日係散戶自由搏擊 仲入牛即係接火棒

Ching求放過

買好大

QQ會唔會太廢

太主觀 完全冇根據

新手指數大幅上升 好驚

自由搏擊又唔見qq先

燈死人 巴打入左咩貨

依家329跌到落325喎

agree

我諗我輸既錢遠多過買野

想知我沽張期
到我想平倉,我應該買番張期?
係咪咁玩法
咁我想手持一張買一張沽應該點做?

整返個連指統計下

Put已開

啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊

吊自己講山頂無買到
唔係有5格

今日又係撚狗市

揸左期?

統計下連指先

好友
淡友

好撚驚呀,隻手係咁震, 成手都係汗,
成個人都好凍, 連D牙都震埋
我唔玩啦

賺到興奮到震

...搵嘉明幫幫手啦
玩果少少震曬點做野

坐左30幾點
驚到閪咁
一走左就即跌啦

收手啦你

的確係有D興奮既

呢到一片混亂
醒左發現27止賺埋
其實想食波幅不如高位熊低位牛，最多未鎖倉

屌，dh無走，家下賺得一舊

今日追牛應該全部都坐緊

一齊撚正股啦喂

咁誘張
玩番正股啦
冇咁大上落
一係放多啲$係戶口
咁先可以坐
冇咁易跌穿保證金

我輸緊成20皮

無乜正股有feel

係

點解又多咗

食完熊我空倉算

qq D大媽走鬼呀

咁撚多 搞咩

我係咪賺左11點

走曬大戶入

我有筆資金準備好，係未睇到扑落邊隻到

成交好大 但出陰燭

之前係4萬追20幾
追到宜家差20

咁既本應該買CALL/PUT 算啦
牛熊好易打完靶就無仇報

啊, 起身唔叫我,
搞到我一個人咁撚驚

正股同牛熊都有輸
31000果陣先入正股

手續費呢, 點計 ??

我要冷靜下先

手續費5格左右

嘩好撚傷 頂得住嗎？

你玩期指？ 唔好呀BB

輸6格走咗

平左好定淡倉

我買正股一樣手震
而家係驚一陣, 同驚幾日既分別

即刻有注17.8K 打返上去

咁都有杯茶飲下

賺左個M記

澳牛妹

27xxx先識走
果到都冇左差唔多10皮

大摩尋日入完貨

垃圾QQ
好彩今朝走左Q牛

qq 守唔住324 會幾傷

過左去就算啦

震班老散大户收貨

入50出50 / 計埋雜費..
我代表海通多謝奈奈

即係咩意思

今日到美林入貨,
富途散戶變咗 今日淨資金流出最大

試一試20天線先

11點MHI即係購110？一通手續費幾多？

無咁既能力 唔好玩呀

海通要咁貴 做咩唔用耀才

呢排又轉左新工好難長期mon住，暫時都係等食大浪
希望年尾前追到一半，d錢有部分係屋企人

爺西2730好硬，一掂即彈

加埋晒50姐
如果我無計錯的話

恒指都就嚟轉燈了

慢慢追啦急唔黎

跌200點 加沽 都有錢賺

M記加大有找

最期待下午 因為轉燈

熊軍跌得夠唔夠？唔夠就再沽

我唔識鎖倉同平倉既分別
你識唔識啊

一齊努力

跌啦跌啦, 就轉燈啦, 今次終於唔洗比人打一巴右一巴

我無乜點玩 養病多

你隻腳醫成點

要搞幾耐

等埋口呀唔跑得唔做得運動

唉我都想知

又有特價牛

我識平倉咋

牛軍88

布神點睇

其實升唔上，係咪熊得

等埋口好煩, 你後生應該一兩個月無事
我隔離屋阿太去日本浸熱石池, 整親腳板底, 傷口半年都未好返晒

轉燈

頭先問我果位巴打依家食返一百點 應該夠回本啦？

回完要識call!隻閪手識唔識禁!小兒麻痺呀? 嗌左你三次!開追悼會架啦，隻熊係咪你老襟黎架!?

轉身

牙簽巴 睇黎我仲可以玩多陣

例如我沽左張期
我要買番張期完成交易
佢點樣分我係想平倉,定係想蝴蝶雙飛?

仲話唔係當我係燈

好興幸自己無轉返做牛軍

好怕高追熊 不了

是真淡友不必怕

港女已經轉燈

我禁入去係寫到明平倉架喔

屌個個話2幻8，搞到無入到平熊

266熊等死

倒跌

單日轉向 追put

布巴點睇

希望啦，我都想快d好

睇唔到田會回 但又唔敢熊

睇埋下午咩位睇先決定

你都唔等埋我出糧

又話一齊玩

明明方向岩, 但賺唔到錢

原來我先岩
但係我跟左布巴入call

平晒轉put

今日要收番上27488，唔係要減磅

唔好入熊呀

你冇信念

當下既感覺好撚驚呀嘛
又唔係一買就行我個方向
我最驚坐

買入價入錯咗

其實今日追牛d人先會出輸，琴日買落既，未洗輸，等deep v

好彩走一走先, 止賺睇位再入

其實如果心態唔係所有升跌都食盡
根本買咩方向都有水位
買call，咁朝已贏，買put而家贏
所以你冇燈呀bb

要出糧先買到架??
我份糧絕對唔夠我買喔

消息派

阿婆都識玩

我會加牛

Fn好可惜過夜輸左俾消息市

你個APP咁靚既....

利申用開一通

係啵屌

唔洗下午就轉燈
睇黎無睇錯位

我見人地都係SET幾十點止蝕位
信自己啦

到我熊軍數錢

不要再說了 一咁重過夜就咁黑仔

我家下紅色衫
又變返著綠色衫

慘

跟
再大你10萬

0.570

中銀黎又貴又唔好用咩價都要自己入

Fn入 put未

跟牙簽巴 牙簽都可以變巨龍
我係衰買得太近

其實我今朝MISS左 6次入市機會
本身諗住都係唔好買,等你起身再問下你

一萬蚊一瞬間就冇咗

自己打嫁

5分鐘炒賣 等彈 下晝再考慮熊佢LM

點解一通冇得paper trade

同我殺返落270

點搞呀巴打 笑死但又好慘

冇增強限價盤入？

仲有我想買點解個市場價係0.052,依家明明係0.060

未 最快都下晝先 洗乜急

Fn巴多啲蒲頭 想跟你學野

升咁多唔回唔健康

我想知個盤會點match

我都係跟其他高手學嘢

仲企到20天線，千奇咪做淡

但係一通你打錯但佢會變左不問價入
邊會變左十倍價買咁撚ON9

例如賣盤0.24
就算入0.3入
佢都會幫你0.24入

一long一short咁撚樣玩法同平吉倉有乜分別

認真：分兩個戶口玩
或者同一個戶口 一張long即月 一張short下月

仲以峓火你0.57已經落左單

嘩屌 第一次見咁既奇事

2手成萬蚊 輪傷實好happy

唔反手喇企穩等下晝

你見我525-2都走去訓就明啦，又唔係第一次咁玩

等iv 升

叫左唔好心雄 唔好急。

睇返record好似無呢個價既成交

睇落到幾多

開另一個ac

中銀要250$手續費，好貴，要+6格以上先唔洗輸

15分鐘delay

0.57

無睇到你最後買咩

無呀佢入錯價姐無成交

啲App係唔會比你咁買
就算打錯
佢會幫你最高價既賣盤入

係咪未確定買入

熊軍下午見回就睇位止賺啦

撚市

今日應該會升番上去

佢應該想一張坐浪一張day trade

但聽日仲有機會跌

死落去啦

熊住過夜

有沒巴打入左牛 博彈

短線可能要彈 熊軍真係要等下晝

浦頭

你唔係熊軍咩

俾人撚 吉倉算

開市入熊收市走 輸兩日之後準備連勝

係呀
信念熊

我都想加入熊軍啦

牛

熊=贏硬

睇黎彈唔起

其實點解仲會有人用銀行買股？？？

依加就好似富途牛牛咁 免佣 免費即時睇盤睇價睇每次成交 個介面又靚又易用

仲用銀行個d除左老肚 怕死之外 仲有咩原因要用

懶轉錢開戶掛

冇力彈

懶得d錢轉黎轉去

有啲人怕證券行會執粒

燈制就壞

算 朝早輸左2k 下晝追返

11點半
休市啦

笑撚死人咩 通化d啦 一買一賣先輸5舊 講出黎唔怕比人笑？

下晝係回彈定尋底呢

富途交易一次收15蚊平台使用費

你架86已經到左極限

仲乜開完個會, 血流成河

牛熊雙修

屌
頭先我up 果個山頂位屌落黎有15格

人地依加地鐵站比完份申請表d mk仔mk妹pt返公司幫你開 之後銀行過數就搞掂 咁都懶既話咁你真係好有錢

耀才交易一次至少收50蚊俑

我愛一通

周伯通

入左兩次牛 睇左好耐佢會升 點知一棍幾十點咁落

你唔係雙開咩

一通

你入左既話就唔係咁講法架喇

梗係一通好啦

夜晚細期刷到2點都唔洗輸

你唔好理我地啦好嘛 用咩都唔關你事啦 都唔知你咁激動做咩

今朝雙頂喎

下次
呀爺軟蛇既話熊係唔驚

係咁上緊

買咩麻煩報報倉
大戶睇住你黎食

私人理由, 唔方便開
(而家用緊其他人渣打戶口玩)

冇人牛搏反彈？

登你地on9啊

個底好似270-271。唔知係唔係一兩日調整/行區間 跌破就見26字頭

阿爺食飯就彈

短線可以搏wo
不過依家入太遲

你係咪一通CEO個仔??

我 不過好似無乜肉食

聽你講睇下晝先

Show blocked user - 熊牛共嬴大才子
有破壞 無建設

最少都有五格 隨時食得

彈完熊得

剛剛入左熊佢就上番，算佛系佢

升啊得唔得啊

雙修緊 轉頭食完牛再撈底熊

我講嘅下晝係考慮開遠熊

我都係銀行

無北水升唔上，打到你落263

升浪要企係20天線 最好高過琴日高位

人人都入熊 下就仲唔升

山底入熊

Hsbc，渣打 。我有富途我唔用 係咪好on9

牛嘅話呢D時候係搏國家隊

Day low加熊！

即係至少27426

咁心急做乜

我唔係今朝高追嫁 睇指標升緊 點知下一棍就落

牛佢老母

唔理啦 熊佢老母

買左隻牛睇下有無變化, 都成十分鍾

原來低呢？聽日低開 ？

係都1點再睇啦

你老母同我老母作對

差唔多㗎啦 依家過左11點半 波幅應該唔會大 就黎收市

琴日高位唔係27488咩

老母 fight!

下就睇下轉唔轉熊啦 同客食飯

而家既話唔夠膽駁佢會彈上

計服務費同佣金，一通定牛牛平？

琴日你好似提過返一返熊軍先?

爺爺

唔會 我都係用渣打買賣股票
富途我用黎拎八達通同一股匯豐(等供股

27488

兩邊都無消息

有冇人想put qq？

長期一通

無嫁啦今日 都冇北水

好驚食食飯有消息

Put緊港女

企到繼續過夜，企唔到減半

Call

入返call

高j牛巴打有無機會返家鄉

Put平保 分鐘圖睇會彈落

高位入左熊 jump得

今日冇

熊左喇。今日跌200再加沽

今日5分 macd冇正數過 有冇咩啟示

tai woo

難得今日好友淡友都齊

呀爺跌咁少都加沽

美股牛緊你咁有信心？

熊軍 沽落去274以下 唔好比佢高過琴日高位收市。一日唔過20線 都係我地熊世界

呀爺唔係休市咩

最緊要收市企到

收市見真章

佢愈升 我愈驚。

唔比

沽落去

無事啦, 轉燈啦

走開一個鐘返黎做乜燈都轉埋

燈掣就壞

熊軍喺邊呀屌 出黎喇

布神 中午都企唔穩20天線 點睇

i am here

熊軍描撚準未

唔夠多。吹雞呀 拎番個場 比牛軍佔左幾日

報到

下晝穿埋dl就齊人架啦

27398

等位入熊

驚今晚大跌？

先跌返十零點就用呢幅圖

熊熊熊

利申雙開

下 我276買喎 十幾點咩？

牙籤仔今次話唔定發達

你25

好準 跟了

唔同錢作對

我-6炸 大家研究研究喇。我唔想害人

Butterfly唔係期權先做到咩 當然你開誇月都做到既

一日企唔穩20天 唔洗驚牛軍

又數錢啦

276嗰時真係睇唔到點解要買熊

會唔會殺埋27700個浸先落

想同你數錢

因為見短頂

我數下輸緊幾錢

上左幾次都上唔到 點解唔買

牙籤仔一眼就睇穿左QQ 係辣殺

我唔想你輸錢

買幾遠

屌 而家睇返恆指走勢同琴日平保沖唔上77.95好撚似
牙籤仔好有料

你唔係羊左M記餐咩?

288

嬴左60蚊
但輸緊8萬蚊

遠熊食大浪

我唔撚想出名。我-6炸 大家研究研究 唔撚想害人

有進步啦 沒事巴再教下你好快嬴600

我280

why輸咁多

準備一個大浪幾千點點翻佢本

同我咁似

嘩
買咩輸咁多

咁又係
終於可以係11連敗中止步

好似係星期二上上落落 都落唔到 下午即爆。加上星期一跌咁多 得600幾億 好鬼

正股,牛熊,人仔

喺到傾 大家可以一齊傾。

似個閪
你輸幾千咋嘛

有料 連勝開始

我270牛蟹緊12格 希望晏就沖返上去俾我減磅先

牙翻巴
好感動

幾十蚊幾十蚊咁嬴, 都唔知要嬴幾多場先追到個零頭

勿沾牛熊

今個月重有6個交易日，睇28000,1定有兩三曰妹

無買啦, 都未撚嬴過
買親都轉角位黎

慢慢黎啦 我都同你一樣

都仲係一萬

期結可能會上掛

沒事巴係期指戶既紅太陽
我娶唔娶到老婆靠佢

開始位列神班

贏咗八萬 輸咗十幾萬

倒輸

你本死亡筆記唔係-7千幾咩

我都一樣, 唔知幾時先追到果幾萬

我覺得會升到期結，不過無乜理據

倒輸好出奇咩
有二球巴
勿沾牛熊

你玩一張細期，即係要贏8000點
我7月尾到而家報嘅倉先5000點左右

好撚眼瞓

娶乜鬼老婆呀
有錢大把女啦

計埋未走果啲

拎老婆同玩個d拉埋黎講

呢輪好多會開? 成日都唔多見人

Call g

我無多手ar

我嬴多4千蚊就可以開2張細期架啦
11月,我就有錢買2張大期

今朝有冇食到個浪?

跟布神call g
屌盡世界美女

唔係掛。大戶恩 布神 晴巴果d先係。我低調得架喇。

我心急開左put+熊 牛汁格

授之以魚不如授之以漁
點先變到你咁勁

我真係好反對人地娶老婆

所以我成日諗人地老婆

咁個勢都似跌，偷下步又無壞既

咁先至正確

你未結婚都反對呀？
咁你儲多d錢買姑婆屋

報倉嗰60點，之後再80點，即係食左半個浪咋

未回本

我屋企有屋住,驚閪咩

隻put係275開

輸緊 即係仲楂手中,好快就升返

Me

咪信女人啦
轉個撚頭就同你講結撚埋婚啦
係佢個老公改變左佢乜乜77

身為香港人唔建議對結婚存有幻想

咁你嫁唔出架喎

理想化
開2張細期你會仲驚，開到大期怕你停經添

但我無諗住追, 唔好輸咁多就算

結婚好似人生先美滿

日夜鍛練去取勝 我炒左十年
頭幾年都浮浮沉沉

但係結婚又冇乜意思

又唔係話信既，咁到頭來你都係要結
起碼都有個人陪

幾時開始overall係賺

你呢D思想就唔正確啦

已絕望，博今晚八千萬算

Gun

有錢係有女，但個d女咪又係俾其他有錢佬玩過

中左八千萬係四季擺幾圍請大家

買牛/熊都係50/50

肚痾仲食壽司 真係保你大正恩

好肚餓啊屌

至少今日無緊張到胃痛
但真係好撚驚囉
又唔知自己驚乜7

唔想食包

幾圍點夠 請哂連登全部member